落雹打風香港行山就抵死，雨季泰洞探險就積口德。

香港就係咁唔理性雙重標準

點會配有民主

點同共產黨鬥

下兩邊都抵撚死